晨曦細雨 重臨在這大地 人孤孤單單躲避

真係好好聽

你說要走的一晚

連綿夜雨，也似這天